美股今晚似大跌

高開。依家倒插
各位小心

講左 無人信